屌你K11! !發夢咪入呀！有伏！！

第一手料
聽到入面有個肥佬保安對耳機講
依家有三個黑衫黑口罩入咗一樓廁所，我依家去廁所門口守住

個保安Keep住 mon廁所門口，點知咁啱畀佢見到我影佢，佢就即刻避鏡頭行開

依家見到商場各門口都有西裝保安mon實
再講一次！咪再入商場換裝！

推

又一個仆街商場

push

Push

推！

互推

[重要][置頂]上星期嘅戰後檢討結果！！！！！！！

推屌佢老母

入黑啦屌 仲轉咩場

依家落club咩?

戀戰是大忌

現場路人幫手大大力屌撚醒班人 又腦充血

推 今日有6成時間經過k11 都唔見尼個死肥仔
小心有伏

Call齊人幾百人一齊入

睇髮型 唔係自己人

就入去shopping dllm

唔好以為商場就安全，可能更危險
佢地一早預會搞到去tst,好大機會同犬合作

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Pish 小心

垃圾新世界

新世界點會唔奶

推撚爆佢，收佢老母姓鄭既皮

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

仆你個街

推 勿入K11

屌你仆街肥佬

K11 保安有班退休警察

我pishhhh

新世界一向賤格

股東都搵唔少笨

咪幫襯佢

Be water

推，附近手足小心！

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

黃埔地鐵站發現大量black cop, 在尖沙咀的快點離開，回家不要乘地鐵🍀

Pish

推呀

八月五號 我會罷工

罷去呢間仆行商場啊！

可能幫示威者睇水??

推比所有手足知

垃圾k11 琴日已辭職

新世界你好似啱啱先起好個k11 musea
係咪想步新城市後塵？

以後見到呢個死肥佬會屌撚爆佢

利申K11返工

我喺k11做左兩年都無見過

識人係入面k11商場返工
管理處已經同哂各店鋪講提早落閘收工
直覺今日好似會有大單野！隨時拉過百人！大家小心！唔好落單呀

成個K11啲保安都好濕鳩

守你者母啦咩！！

k11支那都有起 不意外

手足小心

佢係長註K11的
之前同場有間花店好似由612罷市到廿幾號
果陣親眼見住呢個死肥佬去花店門口影人哋張通告

利申K11返工

去完寶福山唔撚俾呀

啲狗保安都唔好得去邊

未收
未驚過dklm

push!!!!!

垃圾商場

8.5罷工

涼亭個到有隻黑色風嬲既狗，做左哨站好耐

屌佢肥西 屌佢老母

傻的嗎

屌你新世界

be water

食屎狗保安

有十幾個在做熱身，神情像發了瘋一樣，失控似的

8月5日起罷工 每日唔同團體輪住黎 不撤不散

推！！！！！！！

K11新世界嘅，完全無期望
咁多位巴絲小心

屌佢個閪

6點幾 通知哂 叫d鋪自己決定關唔關門 可能驚比人哩商場 大家小心

下次一齊入去， 當沙田咁玩

推～

擇日先搵佢找數 依家唔得閒 要去發夢

哇屌 推

仆街啦

呢個死肥佬係味守L1果個？

新世界

推推推

推到日日搞9佢

推到肥佬仆街

記得星期一接放工

佢應該高級小小周圍走
B2都成日見到佢

佢係深藍，我係k11做，多次話支持狗，話何狗做得岩

做緊新世界

利申 遞左信 倒數1個月

尖沙咀地鐵站有3個警察扮職員 佢地打扮同普通職員唔同 腰有幾個袋似平時行咇裝備

推到k11仆街
做第2間新城市

mon就係有問題？

p

K11 紅底架 有哂上海商場乜咁 係咁上大陸開

推!!

幫推

標題打錯 係721先啱 各位手足務必小心
[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

正仆街

工作上知佢囉
不過管唔到佢

新世界同政府
都唔駛解釋
千絲萬縷

k11正仆街

Dklm

推到K11成為第二個新城市

係第二個新鴻基，仆街新世界

垃圾

Dklm!

唔好去港鐵/商場換網
多can到仆街
去街 後巷仔

K11 係Sino Group 信和集團

屌佢老味

新世界喎，你係咪搞錯咗呢

成個商場仲要標榜藝術化 年青
屌你老母啦成個管理層都係紅底
連保安都仆街過人
推到星期一接收工

K11 係新地..大家都明

送佢一程啦

特首林鄭月娥被指與新世界發展的鄭家關係密切，新世界發展不但奪得啟德體育園營運權，又指新世界發展主席鄭家純於林鄭月娥上任特首後，第一份公布的授勳名單中獲頒授最高榮譽的大紫荊勳章。

係新世界啊。。。

推
小路寶

係，新世界

佢既客源撚係香港人咩
所以不意外

標榜藝術年青 成日請本地Band去做show架

入黑啦屌 仲轉咩場

依家落club咩?

戀戰是大忌

現場路人幫手大大力屌撚醒班人 又腦充血
206
2

無知一問，點解新巴又咁夠薑？

光復香港

紅底K11專賺大陸人錢 黎緊仲開新商場k11 musea 一齊抵制啦

比黑警入k11破壞的話
佢會少幾多生意？

PS義士唔好再入商場，好易比狗圍

仆街死肥仔

too simple

手足小心！

光復香港，時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

K11本身就已經無咩人流

屌
俾我實大嗌問佢做乜撚嘢
有人唔做做乜要做狗？

8.5 全民三罷

幫手推

正一垃圾, 出賣港人等天收

K11保安嘅高層
好多退休警
大少部分退休公務員
之後就大量新人 流失率好大

較早之前見到死肥仔已經收工走人

換裝最安全一定係成班後巷拉布換

喺附近嘅路人快啲幫手開聲提場啦！你地係休班義士咋！唔好又送頭呀！

好 又去少間商場

睇埋佢地對鞋
應該搵到分別

仲有公廁

去佢fb屌撚爆佢

85罷工

細細聲講,聽到既聽
K11有裝人面辨識裝置

我都有聽係k11做既朋友講過，商場入面有人面辦識系統

一撚定係黑警

個便服後生wo

20:55 見到擺咗部水機出黎

【幫推】旺角哨 一手現場UPDATE

以為咁做可以洗底？

唔少保安 尤其高層當過差

推到做新城市2.0

垃圾k11

佢日日都喺k11喎，返左成年工都見到佢

K11 保安電話 31105844

加一
以後見到佢會瘋狂問候佢

fb

等我瘋狂關心下呢個商場先

返咗工咁耐都唔發覺
屌你老母

屌尻佢

新世界垃撚圾

一齊問候下佢哋

歡迎瘋狂打電話去

你應該大聲喝到佢縮陽
話佢知另一邊廁所有好多人換裝
等佢人手分流唔到

雞扒妹羅康瑞兩個
等侵侵收你皮啦

小心呀k11親中㗎dklm教育局成日搞埋啲呢中學團呢返大陸呢都要去大陸啲k11聽工作講座然後叫啲中學生第時返大陸打工㗎

危險就咪入

推，各位唔好夢遊行咗入去

pish

求下大家be water
戀戰冇意義
聽日後日仲需要你地
推

K11 所有舖咪撚幫襯
隔籬Victoria Dockside 會唔會都咁仆街

至少要兩個唔同地方 換兩種唔同顏色嘅衫

up

推佢老母！
屌你老味K11!

輕輕一推 k11起緊新商場 咪撚去幫襯

已經割蓆

幾個人係後巷換衫啦

屌佢comment 話班保安係外判
成件事鬼到

返工每日望住
一見到個死肥佬我會篤灰 放心

香港都有？咁以後唔去

話話 k11後面 雞記隔離間鞋鋪係深藍，成日勁大聲話要水炮車岀黎
親耳聽到

屌k11 紅底架 扮撚晒本土 搵好多本地designer去開店 搞展覽 其實就賺大陸人錢
係咁係大陸開新商場

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你